{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "광명도덕산캠핑장"
    },
    "text": "クァンミョン・トドクサン・キャンピングジャン\\n\n京畿道光明市バムイルアン路42番キル69(下安洞)\\n\n光明道徳山キャンプ場は、京畿道光明市に位置する自然環境を楽しめる森の中のキャンプ場です。 キャンプ場は第2京仁高速道路光明ICから光明駅方面へ約5分の距離に位置します。 約8530㎡規模の森には42面のオートキャンプサイトがあります。 週末にはたくさんの利用客が訪れ、いつも混んでいました。 キャンプサイトでは電気や火鉢の使用も可能で、流し台、トイレ、シャワールームもエリア別に配置されて便利です。 シャワールームの利用は午前7時から9時まで、午後6時から10時まで可能です。 キャンプ場内には大型池や遊歩道もあり、キャンプ以外にも様々な活動を楽しむことができます。 売店では酒類、タバコ、肉類、野菜類を除く食品類などを販売しています。 車で訪問すると、入口に設けられた駐車場を利用する必要が。 キャンプ場は自治体が直営方式で運営されており、一般キャンプ場を利用することができます。 周辺には都心があり、散策路も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "光明道徳山キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "光明道徳山キャンプ場は京畿道光明市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場までのアクセスは第2京仁高速道路光明ICから光明駅方面へ約5分です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の規模はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場は約8530㎡の広さで、42面のオートキャンプサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場内には電気や火鉢の使用が可能なキャンプサイト、流し台、トイレ、シャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "シャワールームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シャワールームの利用時間は午前7時から9時までと午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場以外にも楽しめる活動はありますか？",
            "answer": "キャンプ場内には大型池や遊歩道もあり、キャンプ以外にも様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "売店では何を販売していますか？",
            "answer": "売店では食品以外の酒類、タバコ、肉類、野菜類などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には駐車場がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には入口に設けられた駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営は誰がしていますか？",
            "answer": "キャンプ場は自治体が直営方式で運営しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には都心や散策路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 390
    }
}